比同學莊員知到連登名點算好？

知到之後第一句竟然係：喂我有睇過你啲po呀
依家每次見面都叫我連登名
又問我幾時開啲鳩po比佢地笑吓咁

喂我有睇過你個po

到你老母

喂，英國插班生

喂英國插班生 14號晚得唔得閒

都話得囉，我都冇人約

下次上堂唔好大聲讀我啲po出嚟ok?

退出連登

都好過quit u嘅

Sorry囉中文U
聽日上堂唔好再遲到！

講下笑姐
我都比人知左

搏命貼j圖同j圖

蘭桂芳m記 我認得你

有女同學知咗我個名呀

咪自貼j圖囉

大佬呀你唔好咁痴線啦

唔好再提，嗰次真係好核突

自爆 等佢地唔小心比人見到啲淫相

Exchange ig?

你要揾我好易姐

邊個叫你寫係ig